 내일? 갑자기 여행은 왜?
이번 명절에 애도 썼고, 우리 결혼하고 여행 한번도 안갔거든. 그렇다고 친정이 있어서 친정집에 가는 것도 아니고. 혼자 일하느라 고생했거든 .
여자들 다 그러고 살지 누군 안그래? 대단한 남편이네. 애들도 데려가?
아니. 애들 떼놓고 홀가분하게 갖다 올려구.
 그렇게까지 부부 사이 좋은줄 몰랐네.
 꼬지 마라. 사이좋기는.
좋으니 둘이 가겠지. 애들도 빼고.
둘이 가봤자 술이나 한잔하고 밥먹고 오면 땡이지. 낼 부탁한다. 나 먼저 갈께. 
